如果啲藍絲 廢老話收左錢就咪搞事 點拆？

根本係成個制度問題 派十次錢
黑警無制裁 功能組別仲係度都無用

你俾錢就我收手 我俾錢你快點做

拆咩，本身都唔係為錢，佢派錢關抗爭乜事

如果

抗爭唔係為左佢地做，駛鬼理佢地睇法

歸哂邊仲要理民意？

向廢老說:我比返錢你,你係米陪我搞事
佢答去就叫廢老去,我就停手
佢答唔去就補句[死廢老你收我錢又唔去,點解收返本身係我既錢要停手,如果錢解決到問題晨早解決左啦]

此po完